\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[margin=0.2in]{geometry}
	\geometry{a5paper}

\usepackage[quiet]{fontspec}
% \usepackage{newtxtext,newtxmath}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{xltxtra}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{russian}
\setmainfont[Ligatures=TeX, Mapping=tex-text]{Linux Libertine O}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{physics}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{array}
\usepackage{caption}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[font=small,labelsep=none]{caption}
\usepackage{siunitx}
\renewcommand{\arraystretch}{2}
% \numberwithin{equation}{section}
% \numberwithin{figure}{section}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[european, siunitx]{circuitikz}
\usepackage{pgfplots, pgfplotstable}
	\pgfplotsset{compat=1.5}

	\usepackage{tikz}
		\usetikzlibrary{arrows,shapes,shadows,decorations}
		\usetikzlibrary{decorations.pathmorphing}
		\usetikzlibrary{calc}		



\title{Электроника}
\author{Шишов Дмитрий Михайлович}
\date{}
\makeindex
\begin{document}

% \color{lightgray}{

\pagestyle{empty}
\maketitle

% \begin{abstract}
% Данный курс рассматривает физико-химические процессы, лежащих в основе всех (или почти всех) технологических процессов производства конструкционных материалов.
% \end{abstract}

\input{2017_02_17}
\input{2017_03_03}

% }
\end{document}